有無人啲兄弟姊妹係賤撚到一個點

細個同我個仆街大佬關係已經唔好，完全係唔撚知點相處

到撚左宜家，條撚樣搵得皮幾嘢，比撚得三千家用，得 我仲讀緊書 你比幾多我無資格出聲，但我屌你條撚樣，你老母日撚日仆起身整早餐比你條垃圾食，夜晚又留撚哂飯，仲要日撚日問洗唔洗帶飯，驚你餓撚死咁都算

問你拎家用慘撚過食十舊屎，問你一句禁錢番黎未，屌撚番我老母轉頭，有我就自然會比你架啦 問問問，有乜好問，我真係屌撚左出黎 唔撚知仲以為你係搵錢番黎養大我老豆老母嗰個，咁撚大個人連尊重都唔撚識，讀咁撚多書都係無撚用 仲話信耶教做義工 屌你對撚住自己屋企人可以當狗咁屌

究竟條垃圾幾撚時死

屌 又一偽善耶撚

正一食屎狗

樓主on9多d

間房亂撚過狗西

阿哥正垃圾 又污糟
23歲人都唔翻FT
仲要老豆幫佢還錢
朝早翻工仲要就佢啲時間比佢用廁所先